我正式宣佈牛市開始

掃貨啦仲望 34000gogogo
雜種侵侵都出哂聲 咁都唔買咁唔比面
仲做淡 有幾多錢都唔夠蝕
個神棍Dr ng等到佢死個日都無8000點